沙拿真係吹大左

好過你少少

垃圾痢

減20m

岩，射飛機

樓g都吹大啦 吹蕭就勁

u too

佢吹拖舟碌簫最勁

皇馬買走佢啦, 好撚廢

呢個真